[BL]召喚腐男腐女hehe!!!!男男真愛之美學討論區 (13)

無論係小說 動漫 劇 各種同人
都可以入黎一齊分享交流
分享作品個陣可以highlight名稱方便之後整合
可以講多少少內容同評分
幫助其他朋友食用
求文可以講下想要咩類型同之前睇過咩文覺得自己啱

佢地知有hehe存在唔等於佢地肯幫

入面有好多bl漫畫/文推介 方便新手食用

好耐以前對HEHE唔會好似而家咁抗拒
唔知幾時開始會歧視
之前見過話係基督教傳入之後
但基督教傳入已經係好近代嘅事

大家都一樣都唔肯幫自私食

用張青黃留個名

天下美男都是基

咁hehe求姻緣可唔可以去月姥廟求
我諗求姻緣應該唔係間間廟都適合既

唔係以前仲抗拒咩 通常成班大臣會進言勸柬切勿沉迷男色

所以咪輪唔到我囉

我諗月老應該唔會歧視既

古代可能仲淫亂

咁都有因為沉迷女色而請求賜死某妃子

個陣既儒家道家唔接受就得啦

黃大仙有月姥 但都真係唔建議

難講

原來你係巴打?以為腐女

南北朝果陣係男風好盛行，果陣d仔仔會化妝，流行美男子

又有分㗎原來?
等我同細佬講先 不過佢可能做晒research

我理解到係絲

反正基唔基都唔輪到我啦，佢哋搞gay反而可以滿足我興趣

咁耐之前就咁識食

我係腐女啊美男都是基咪唔會so我囉
雖然我都想佢哋hehe多啲

黃大仙係有個位放月老

係咩等佢開估

去求係咪姐係月姥唔會理你，咁要求邊位神明？

以前唔係有男寵嫁咩

我以為你話自己唔係美男過份解讀柒咗收收皮先

你係咪理解錯左
佢係話d靚仔都去搞gay，所以唔輪到佢(腐女)

當時D男人貪靚過女仔好多，白臉紅唇
忽然諗起衛玠太靚仔比人圍觀死

接受唔到自己逆CP

而家已經係淫亂人生緊
但菊花既第一次要留比初戀

問姻緣應該冇所謂下話，侵巴意思應該係求姻緣先要搵個gay friendly既神明姐

我明你哩種見到疑似hehe就好興奮嘅心情

其實係未做過嘅情況下，點知自己係0定1？

想像唔到靚仔到俾人圍觀死
仲有第一男寵韓子高

如果神明唔接受GAY，問同求都唔得
但月老係咪真係唔得就唔知喇

有呀

菊花未俾人開發但淫亂人生緊?即係你而家做1淫亂緊?

暫時睇性格... 可能比人入完一次驚左轉1都唔定

嘴仔

半巴做足安全措施

突破盲腸一見到疑似hehe就腎上腺標升

GAY 可以拜兔仔神

諗起強國部bl膠劇韓子高

唔知 我通常自己擺陣或者做儀式
求佛教d菩薩同護法神囉
西方個d你地又唔會識

呢個講法聽過 話試過做0痛苦多過享受轉做1

呢D咁悲慘嘅歷史人物BL同人完全唔想睇

咁問之前擲個聖杯問下神明肯唔肯先囉唯有

頂呢套毀得好緊要又唔搵個靚少少嘅扮韓子高

我知, 但唔確定有冇玉旨欽封所以冇講
如果冇你又接受到, 咁其實好多都可以拜

都係一個方法

其實佢個故事好淒慘 拍得好可以好唯美 但呢套膠到震

如果有啲個樣明明好攻，但原來係受
反差好正

呢啲正呀
好似個50路大叔咁 前睇後睇都咁man
但床上係俾人推倒 嗚呀

好pro

你睇完呢部劇只會想打爆mon

agger，最鍾意強受，平時受成日對攻對到行一行，然後夜晚受就比攻狠狠啪啪啪，最鍾意呢d歡喜冤家，相愛相殺

唔經唔覺，又同大家吹到成點鍾，瞓先，你哋都早d抖

(咬)

好彩冇興趣
本身唔太鍾意睇強國劇，好多都睇睇下無再追

我都係...只係睇左上癮...
顏值高

侵仔真係好巫師feel

狗崽

tTake me Lord

呢個佬好妖艷

紫色t back

Leo後生真係好靚仔

太靚仔太唯美食唔落

邊個嚟㗎?

櫻井孝宏同柿原徹也

基情四射
上面嗰個好似周國賢

我頂頭先更新完漫畫人點知全部bl block晒

我都以為係

係佢係咁彈舊嘢話要更新 頭先手多更完bl百合block晒
即刻del再dl返舊版嚇死

你地講講下又真係幾似，但平時睇唔覺
張相N年前，而家好少見孝哥玩呢D

好得意隻蜘蛛仔

咁佢食你呢？

嗚呀，人間極品，好靚仔
暫時仲未搵到一位可以超越佢

deadpool匿埋咗喺床下底

HEHE HERE
漫畫有睇開新田佑克同櫻賀明
小說推薦呢個作者
不過佢好似好耐冇出文
唔知有冇同好呢

又捕獲到一個腐男hehe

有睇偽MAN受個本
雖然已經唔記得劇情，但印象中係幾好睇
最近冇咩小說想睇
大家多D推薦
拖延症發作仲未睇兩小無嫌猜

匿床底係咪想擒蜘蛛仔

呢位小說作者完全未聽過
櫻賀明漫畫有睇，但畫風唔多岩我，攻d眉好有霸氣，好似d港漫style

原來deadpool同spiderman有組cp

強強

今日好靜

侵侵成日咁夜瞓

俾人鬧完

其實侵侵係係外國定香港

做咗咩曳野

存在

比肉丸鬧？

下次跪係地下 捉住佢隻腳 喊住講: 對唔住我唔應該存在係依個世上我浪費左好多氧氣製造左咁多垃破壞環境

講完會唔會俾人打

唔知點解佢哋兩個萌唔起好怪

因為我係侵侵所以你先咁講

唔係呀 係奈巴講得太抵死 邊個講都會俾人打
侵仔咩事呀?係咪有心事?

你哋睇小說一個鍾最多睇幾多字，我最快得二萬字/hr

唔通侵巴又同肉丸嘈交？

好鍾意呢啲小受頂唔順反追攻嘅故好似幾正睇吓先

你係咪真係會睇

我會掃描式咁睇因為好怕長文
但係呢篇係咩作者 點解我搵唔到

點解我就咁睇會覺得咁虐嘅
係咪即係豪門小受個表弟？
講起又想睇多一次豪門

如果可以靜心咁睇，個零鐘睇完本六萬多字小說

冇嘢喇搵到了

作者 vendredi
我上次tg send比你果篇，你有冇睇

我二萬字已經係無乜做其他野比較專心咁睇既最快速度
如果睇下又上下網又做下其他野，可能一萬字都冇

多謝推介
文荒中

睇一陣就要停一陣
專注力太低
所以冇乜計過

豪門小受有兩個表弟，一個係明戀佢既安格斯，一個就係入左娛樂圈，有次喺街到偶遇比人拍到傳緋聞，後尾仲有粉絲推豪門小受令佢拗柴果個表弟

我都係睇一陣停下做其他野，所以其實通常都係一萬字不到/hr
我見有d強國人可以半個鍾ko十萬字，痴線，唔知佢哋點解睇得咁快

依家諗住再睇埋表弟個影帝好朋友既故，又係雙向暗戀，影帝同歌王

豪門覺得最莫名奇妙係安格斯同小攻個細佬一齊

我FD都係，不過佢係掃描形式
但最犀利係又真係記得劇情

其實我幾鍾意安格斯同細佬果對，忠犬攻
安格斯用完即棄，明知佢鍾意表哥細佬都痴心一片，仲要聽晒安格斯話，最後安格斯又再走佬，又比佢追返返嚟

速讀既話，考試閱讀理解或者唔鍾意睇但又要焗睇果陣就會，但速讀就算記到劇情，但當中細節同情感我就會感受唔到，小說都係一邊睇一邊喺腦入面ff好D

有呀 初初睇搞錯咗攻受

如果我掃描式咁睇通常睇完就會好快遺忘劇情
除非故事好吸引我先會認真咀嚼

好冇睇

係呀！
睇嗰陣會慢因爲要想像入面嘅情景，男主們對話嘅語氣表情，讀得太快會比較冇味道

你掃描式一個鍾專心咁掃描可以睇幾多字

小動作語氣感情先最好睇同ff

我同佢傾細節位佢都完全記得先覺得犀利
佢之前去開粉紅JJ同個班人成日一齊睇書討論，唔知係咪咁樣練返嚟

尤其兩條友鬥氣嗌交嗰陣
傲嬌對女王

好佩服呢啲人
我都好想睇書又快又記得
睇完啲史書成日唔記得

我要邊睇邊ff做唔到咁快
反而睇新聞睇人地筆戰呢d食花生，唔洗ff既野就真係可以睇好快同睇得好過癮

諗起要睇史書個段時期就好想喊
好想有過目不忘嘅能力

好睇呀 初初覺得受好渣 但後尾被虐又覺得佢好慘 好彩最後大團圓

冇計幾字 但掃描都係好慢 如果係實體書會好啲
好似你俾我嗰篇都要掃三個鐘

我有個習慣會讀埋啲對白出嚟 方便ff

咁都一個鐘掃到七萬字，好快好勁

用廣東話讀普通話對白

嘩 乜原來篇文咁多字 睇緊嗰時又唔覺 但睇完細節好快會遺忘晒

唔係呀我會用普通話讀出嚟 仲會跟住佢哋嘅語氣讀
我覺得好膠 但係咁樣會ff得好啲
以前唔會 但睇完上癮劇之後睇親文都會讀對白

我都係用普通話
好似順d

我上次send比你果篇七萬字
今次呢篇就廿萬字

Light it up~
on the run~
Let's make love tonight ~

Make it up~
fall in love~
try~

侵巴你心情好返d未

好返

肉丸用肉棒安慰完心情靚靚

佢鬧我先

我係七萬字嗰篇掃三個鐘

佢鬧你咩?佢有冇打你patpat

不過我就好懶 淨係睇H個part
其他就快速跳過

你淨係鍾意睇h，可以搵純肉文嚟睇，好多呢d純啪啪啪冇劇情既文

唔好煮飯比肉丸食，餓死佢

有啲劇情文嘅肉肉描寫得好唯美 "互相感受彼此嘅體溫 毫無保留的感受對方最深處"
但純肉文會"啊啊啊 好爽好深好舒服...."完

"會壞掉……啊會壞掉"
我心諗壞你老味

呢D對白AV/H漫都聽得多

中村明日美子啲畫風真係好靚

總之bl純肉文我會睇到好似咁—>，完全唔覺意好睇，我寧願睇純愛清水都唔想睇純肉

佢d畫風唔岩我
好鍾意畫唔岩比例，線條又攣下攣下，好詭異，畫恐怖故仔岩晒

攣下攣下
我初初睇都覺得好詭異 但愈睇愈靚 我覺得啲面部表情好靚

諗起南康

中國d父母以死要挾真係好

詭異得嚟都可以好靚既，詭異感係佢d漫既特色嚟

個D父母成日話咁做係為咗自己D仔女幸福，其實佢地先破壞仔女幸福嘅最大元兇

4個月無開desktop 竟然仲開到機

咩牌子？

諗起有單新聞 太耐冇開電腦主機生菇

哈利同Elijah Wood都好QQ好可愛

好似樣，分唔到邊個打邊個

一模一樣嘅

荷里活d化妝

左邊係哈利波波?

佢哋拍緊戲定點？

分唔到啊

我係咪中咗幻術

ko b我上次喺度貼既果篇文你有冇睇，即係受阿爸開車發生意外搞到攻變孤兒果篇文

嗰篇冇呀
我重睇緊太子重睇第三次

太子，風弄？

係呀 我覺得好好睇
我係睇完漫畫覺得正摷返個小說嚟睇

我想同你講上次篇文更左，好好睇，攻前一章先岩岩如願以償可以同受啪啪啪，今次呢章就係講佢哋啪完幾日後，攻終於都知道受既身份同佢屋企人做過d乜，好嬲同受決裂，會分開十年，之後先重逢

十年?
啱啱先睇完套漫畫攻受因為誤會分開咗十年 到攻臨死先見返受
話說頭先本來想睇破鏡重圓 但見到成60章嚇了一跳

12年砌到E+
Asrock H77M
core i5

有廿萬字
我諗住睇埋呢篇入面個受既影帝好朋友果篇，又係廿萬，暫時無乜力氣睇

點解可以咁犀利 咁長文你要睇幾耐?
俾著係我應該要睇幾日
如果佢係一本書都好啲 電腦睇會盲

手機txt睇，你睇文唔係用手機睇咩？
我一個鐘睇下又做下其他野咁，睇到一萬字左右或以下，斷斷續續睇左成個星期

所以其實我覺得睇文都幾辛苦

我睇文通常開電腦睇 個mon大啲好睇啲
睇完文會虛脫升仙

太子係買左本書嚟睇定又係電腦重溫呀？

電腦重溫 冇買呢啲收藏雨b有冇收藏品?
我家姐好多但佢口味同我唔同 唔啱睇

你話bl小說？屋企冇地方擺，買小說漫畫返嚟擺會比人鬧“丫定”，會係咁叫你dump左佢，以前買返嚟既漫畫小說比人dump左好多

你用手機睇啦，電腦我都覺得睇得好辛苦，手機txt方便好多又可以較正體唔洗睇殘體

俾人掉晒?咁咪好肉赤
我中學嗰時勁鍾意高達 買咗勁多嘢返嚟收藏 不過一唔鍾意就掉晒
所以唔敢再買 驚一唔鍾意會掉晒錢

手機都有 方便出街開嚟睇 不過有時嫌佢畫面細

反正都唔會再睇，又唔係d有用成日會返睇既書，想唔掉都唔得

其實買返嚟真係得個擺字 好少會拎出嚟睇

[quote]
[img]
[img]
[img]
唔係好認到d人
最底係冬兵?

係呀 認得佢粒星星

畫到佢哋好性感
鬼佬d畫係唔同d

啲抓痕
但gay械臂點解會抓到有痕

侵侵侵

睇左新故《形影》 好想喊

be定成個故事好虐但he？

我睇緊篇文明明係虐文但我一d都唔覺，仲覺得好萌

Pink Ferragamo sliders on deck
Silly rap beefs just get me more checks
My life is a movie, I'm never off set
Me and my amigos (no, not Offset)
Swish swish, aww I got them upset
But my shooters'll make 'em dance like dubstep
Swish, swish, aww, my haters is obsessed
'Cause I make M's, they get much less

gay械臂

虐 he
be我唔會睇

睇到好SAD
有冇人知套戲最後係點？一直唔敢睇

呢套好似係be
見到呢套淨係諗起上年oscar單烏龍嘢

有無睇過呢段片

點算呀萌到我內心不斷尖叫呀呀呀

嗚呀，錫到好好睇呀

呢部電影聽講同bl作者淮上一本小說撞左90%，本小說出得早過電影，但電影劇本就早過本小說，小說其中一個角色好似係外國人定唔到點，個名叫凱文即kelvin既中國譯音，電影又係有個人叫kelvin
單野好離奇下

呢個睇過呀之前外國好多cp有玩呢個

真係好離奇喎咁啱得咁q

lipstick challenge
有d錫到好似porn啦

呢單聽過，但淮上有冇出嚟講D咩？
淮上D小說好似好虐，唔敢睇

有冇youtube link？

有冇佢地條YOUTUBE LINK？
今晚連登好煩

可能維修ing

頂係喎瘋狂斷線

獨佔我的英雄今集好虐

頂post咗兩次

有急嘅心事想搵你 方唔方便？

屌你

佢出名狗血嘛

你真係好鍾意十九days

成朝上唔到連登你哋係咪

亂倫已經唔係狗血問題

一時上到一時上唔到
追緊之前D靈異PO，但琴晚到今朝都有問題搞到睇唔到

係呀但鍾意炸賤多啲但勁少同人

我都係一時得一時唔得
琴晚仲on9 回覆就覆咗幾次

我琴日直頭連打兩次回覆都唔見左，要打第三次，仲要係覆淮上果個，一大段野打左三次

見時事台有人留言話壞sever同連尼住清五毛有關

server

真係？？？？？
係我又唔介意壞咁耐

咁我都唔區

不過清完一次有咩用 五毛開工好勤力 過一排就出現返

唔sure堅定流係咪真係清五毛

如果真係會清既話，五毛應該唔敢喺時事台咁猖狂成日洗板，成日見到d比人話係五毛既ac成日開po仲要開幾個又成日自推，好撚煩阻住睇po

雖然睇班5毛留言都係恥笑多，但好多時真係覺得佢地好煩
成日逼人睇佢地D智障偉論

班人真係超級煩瘋狂開post洗版
但係呢個講法流流哋咁

話受到攻擊

仲成日用智障偉論撩交嗌 跟住就會變罵戰

冇人信個個都屌一年前個個多謝連巴但而家變咗過街老鼠

佢比人爆左partner既公司有紅資，兩登其實都一樣

d五毛依家識扮中立理性，仲識扮本土周圍撩交打，講d好離譜既野引人屌本土

唔怪之得俾人追擊

太正點解會咁正配得好神
超鍾意草壁x佐條

好多自殺 意外 強姦po都有好多人會追擊事主又話抵死又性嗰啲仲乞人憎
之前有單強姦有個巴打瘋狂開po追擊受害人仲想起埋佢底 唔知咩心態

齊木兄弟
真係好鍾意神谷浩史把聲

個D PO真係睇到爆晒粗
班人痴撚線
仲要有班低B仔見人講又跟埋一齊講，冇撚腦

兩把聲都好好聽 好溫柔

嗰啲真係睇到火滾 勁on9
海洋公園嗰單勁多on9仔話人女友又肥又話係咪俾佢責死 on9當有趣
郁啲就話咩口德村又話連登文化不嬲冇口德 講啲嘢真係冇腦

呢班正一仆街嚟，次次強姦都話勞資糾紛

屌，有班on9諗住扮獨特有性格學人懶係幽默，然後講d風涼話正一垃圾

個攻不得了
我覺得佢都冇刺骨咁虐
刺骨連個結局都唔算好

我終於入到黎

嗚呀狗崽
妖狐好萌

變大變細play
我覺得作者可以順便出巨根正太本本

佢哋好似可以隨意變身
睇過茨木變身做女人俾酒吞享用

每個人留意既野都唔同
講鬼佬粒lin個個笑死我

呢度好多絲打都睇的

死火細佬話要同男友分手

是咁的 細佬見到男友俾咗電話仔仔 細佬嬲到地裂
其實係咪細佬反應過敏?

比既仔仔係咪gay先

係gay既話嬲係好正常
d仔係要管，尤其是gay佬，你細佬男友仲要係樣唔差既1嚟，好多0自動送上門

酸菜壇子d文係咩style

細佬話直覺係gay
佢男友仲要有前科唔止一次係咁 但成日話俾電話冇嘢好小事
今次佢話呢個仔仔主動埋嚟姣人攞電話 細佬頭先同佢電話嗌交嘈到拆天

個仔仔都係受就冇事掛

個名好熟，篇文講咩？

有條仔嚟姣細佬個男友，咁即係好大機會係姣0啦，即係細佬男友係1

唔擔心就假，樣唔差既1大把0仔主動，你細佬嬲係絕對正確

我以為細佬係1

佢細佬仲要話直覺係gay，應該係0氣好重下

細佬99.9%係0
細佬話個仔仔好主動 細佬話即刻攬返男友腰但仲要埋嚟摸身摸勢
不過男友事後有氹返細佬 但細佬今次堅嬲
頭先講電話好大聲話"你咁唔鍾意俾人管咁咪成全你囉"

咁仲比電話人都冇諗過你細佬感受
點解咁多仆街男㗎

佢話之前都冇咁嬲 但呢個真係好姣
成功抄牌仲要俾勝利嘅眼神細佬睇 所以嬲到出煙

我諗起渣攻文
死渣男明知條仔想姣佢仲比電話人係咩意思

現實中嘅hehe世界就係咁
我同細佬講有另一半絕對唔應該俾電話人
你嬲係正路 男友今次唔啱

笑啦其實細佬講嗰時我都有笑
我話你哋用眼神battle吓囉 小朋友齊打交
跟住俾佢打咗一拳

掉返轉有人明顯想追細佬，細佬照比電話嗰個人
我就唔信佢男朋友唔介意

我都唔明 明明細佬坐喺隔離都唔表明關係
仲要細佬面前俾電話佢
渣攻

侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵

之前有女女搵細佬男友都有嬲 但佢自己就話好小事

侵仔如果肉丸俾電話仔仔你會唔會嬲?

細佬話唔喺佢面前del晒啲電話就分手

好pk
真係唔小事，分分鐘會出去偷食
你細佬一定要企硬，唔block同del個姣精電話就分手啦

岩，今次點都要真係發火，起碼要男友返嚟跪洗衫板先可以原諒佢

ko b話要眼神battle好好笑
你細佬原本係直既依家肯同佢一齊，男友應該好好珍惜，比d教訓佢

我都覺冇事冇幹做咩要俾電話人 仲要有男友 擺明想搵食
但細佬其實嬲之餘有啲驚 因為個姣0好白幾靚仔 屎忽仲要好翹

呢d擺明戰鬥格，之後就算同男友和好返都要好好睇實，條姣0擺明就想同男友執返劑

可能係成功拗彎直仔之後就搵下一個目標

其實細佬面前del電話都冇用 姣0都有佢男友電話

男友平時對細佬好唔好，果刻細佬做乜唔阻止男友比電話

所以要block

起碼下次再見到姣零唔敢再比電話先啦

狐狸精死全家

平時對佢好到加零一 所以先諗唔明做咩要俾電話人
細佬話嗰時睥住男友好惡咁叫住佢 但男友話唔好咁敏感好小事姐 之後就俾人眼神挑機
我話細佬下次咁就即刻搵返個仔仔佢面前打茄輪睇吓佢點

好憎狐狸精

+1狐狸精生仔冇屎忽

但狐狸精生唔到仔
要生花柳生愛滋

係咪好毒

係喎生唔到仔 要切JJ燒春袋鍊爆個膀胱

有個支持自己既家姐真係好
我獨生

我地全部做你兄弟姊妹支持你

感到溫暖

算係 頭先嘈完交男友嚟咗搵細佬 細佬死都唔落樓
俾著平時一早仆落去

呢度有好多人撐場
話時話你父母知唔知你gay?

父過左身,如果佢知道左一定會殺左我
媽媽算係知,因為我講左佢知,但佢覺得我係講笑,唔知係接受唔到定點
我媽媽客家人 好傳統

成日都話要幫我搵個女朋友
我話幫我揾個男朋友仲好啦
佢話 痴線

對象fuckable而且冇知會我就會

del咩del乜真係晒氣
完全係一場大龍鳳
當一個人有意識想做某d野
就算冇手冇腳要用繩綁起先做到愛
都一樣可以背住老婆食女無數

sorry
你媽咪冇好嬲咁鬧過你算幾好 畢竟咁傳統係要啲時間

唔好再亂提起啦 大家當冇事發生

如果唔fuckable肥嘟嘟但冇知會你仲嬲唔嬲?

其實我都係咁諗 可能愈ban佢愈想食

冇鬧我 仲好錫我 好多謝我媽媽
但係我做唔到直

隔幾條街其實佢哋真係好有緣份
同大學同房又住咁近

唔明

唔明D咩
唔明點解做唔到直?

你住咗媽咪個肚十個月 佢係搵命搏生你出嚟 唔錫你錫邊個
你都要錫返媽咪多啲 但記住你同性戀唔係你嘅錯嚟

更加唔明

侵仔我知你唔明係咩意思 咁你錫多啲愛你嘅人就好了
快啲去大大力啜啖肉丸

我永遠政治覺悟同階級意識行先
矛盾個陣理性會壓倒性咁統制感性,
所以依種被克意維持既矛盾好難理解

有冇翻譯蒟蒻..我睇唔明

「在階級社會中，每一個人都在一定的階級地位中生活，各種思想無不打上階級的烙印。」

「搗亂，失敗，再搗亂，再失敗，直至滅亡——這就是帝國主義和世界上一切反動派對待人民事業的邏輯......
鬥爭，失敗，再鬥爭，再失敗，再鬥爭，直至勝利——這就是人民的邏輯。」

你唔係反動派但又包容反動派,
你冇否認自己階級身份但又冇鬥爭...
違反我世界觀入面既邏輯

咁即係唔明點解我係GAY
但係又想做直去符合我媽媽既思想?

SOR智商低 深夜唔多想用腦

可以咁講 係我1999

我今日咬佢塊面

超級理性仔仔如果同你嗌交死梗
頭先仲get錯你意思

好溫馨如果細佬都好似你哋咁就好

我同肉丸第一個話題係foucault

如果同我嗌交 我會摸到佢慶恰恰 再話今晚冇得屌

哲學家?好離地
初初見面討論哲學 你哋真係命中注定

識玩
但冇用 慾火焚身嘅攻會將你狠狠推倒

任何對家庭倫理有深刻反思既人都會意識到依個概念係當前社會形態入面係幾咁荒謬
孝依個落伍概念要係2017年被視為合理,
一係要修正到連個詞義都冇埋
一係就改成個社會制度去迎合, 好似isis咁

我讀哲學 佢就極端書蟲 好毒

明明哋 認認哋同

唔怪得啦原來你讀哲學
書蟲先好呀 斯文小毒毒好萌

只能說我係愚孝 我只係盡自己能力對媽媽好D

但我都係唔明算了

哲學
好高深
讀歷史既我表示唔駛用腦最好

讀歷史就岩

強奸Play

現代社會其中一個特徵就係職能高度分工。對比古代既家庭，家庭成員以手作或務農為生、子女教育由父母負責、長者由家人照顧、爭執由族長調停。家庭同時作為經濟生產單位、教育、安老、裁判職能。而現代，依啲職能已經由公司、學校、安老院、法庭所分工，意味家庭既重要性已經大大降低。

而古代既生產方式，特別係中國作為農業社會，勞動力好多時係直接等於生產力。由於人力資源就係農業社會最大既資源，所以過去既人會十分重視生育，追求「繁衍」同「有後」變得十分重要。「養兒防老」既概念亦因而出現。

加上明代政府允許百姓建立自己既祠堂。祠堂作為凝聚宗族既象徵。「宗族」係古代又作為一個經濟單位提供祖產既經濟回報比子孫成員，以及發揮各種社會職能，例如教育同人身安全既保障等等。

「孝」概念既出現，其實就係為左維持依種社會制度有效咁運作。確保生殖被重視、確保年輕者會服從同供養年老者、確保宗族既凝聚力。當然，受「家國天下」既思想影響，最終孝亦會確保百姓對統治者既服從，因此亦被皇權所推崇。

但正如一開始所言。2017年既社會制度下，家庭既價值已經剩返唯心既情感價值。

特別要釐清一點。坊間流行所謂「養育之恩」既說法，認為子女有責任回報父母。

我要提醒大家。我地講一個人對某件事有所責任的話，必定係基於個個人理性情況下造出既選擇。例如我選擇借錢，我就有責任還錢；我選擇醉酒駕駛，就要面對法律責任。咁亦係點解精神病人殺人後唔需要坐監，只需要接受隔離治療。

所以。「出生」並非任何子女有權既選擇，所以子女身份本身亦不帶有任何對父母既責任。反而父母當初選擇生育既時候，佢地就有需要擔「養育」既責任。

我並非要講親人之間需要無情 絕對唔係咁。我係想指出，單純既血緣身份並唔會為子女帶來任何對父母既責任。如果父母對子女關懷愛護的話，子女亦有責任同樣地愛護佢地既父母。但依個責任並非來自子女既身份，而係人與人之間本能地互助愛護既能力。

人對你好你對返人好依種定律，對伴侶、朋友、任何人都係一樣。所以父母其實又冇乜特別，「孝」依個概念亦冇乜存在意義。

嘩侵仔係咪你啲論文功課嚟
我淨係覺得父母慈子女孝但父母不慈則不需孝

學校唔教依d

好理性咁分析「孝」e件事

不過如果父母生完出黎唔理,偷埋個仔番工d錢去賭
個仔都仲對父母好好,唔介意佢地咁衰,
除左「孝」之外,仲可以咁樣點解釋個仔既行為...

btw 咁夜都未訓既你地

呢張兩個都神級靚仔洲洲景瑜好正呀嗚呀

瞓喇你又唔瞓?

佢地禁止同框令解左禁未?

番緊工冇野做

應該未

咁幾點收?

8點

返通宵個人會唔會零舍攰

痴線 比人ff下都唔得...點解可以咁專制...

初頭會,做左半年就慣左

講到孝自然不得不提儒家
隨著時代改變 孝既定義都有唔同
但無可否認儒家思想入面既孝對華人社會影響最深
長話短說 儒家思想既孝近似一條定律
好似生同死一樣 冇例外亦都冇談判空間
總之係咁就係咁 盲目既鐵律
所以其實好多人陸續提出孝同愚孝既分別
將舊有既概念過濾 不過始終都係base on係同一樣野上面 以至出到黎到依家我地既教育思想都係個一套

我自己咁睇 最直接以自然界做參考
孝依樣野基本上係唔存在
只有烏鴉等高智慧+存在高等社會架構既物種先會存在類似孝/仇/恩之類既概念

同埋生物學有提過血緣愈相近個連繫會較其他血緣為強 所以將簡單血親同朋友比似乎未夠說服力

有時聽到養兒防老 個心會離一離
不過依d根深蒂固錯綜複雜既思維實在難以隻字單言黎剖釋

文科底?
好buy你e套...

侵

嘩頂
一大早呀奈巴
比養眼嘅嚟望望

讀歷史文學仲要分析研究都一樣要用爆腦㗎
半點巴以後有咩心事同我地傾下，最緊要係唔好屈埋屈埋

這款蕉B先啱

胸太大

好多唔記得喇，所以成日去學術台睇戈登巴D PO，佢講得仲好

上次深夜講宗教鬼神，琴晚就講哲學儒家，我哋po真係包羅萬有多元化

本po有愛

男友都好緊張你細佬
但今次就算已經下左啖氣點都要擺姿態嬲返幾日，唔係下次又會再比電話

仲識搞笑既家姐

有睇
佢寫受發病時寫得好好，好真，果下無助感我都感覺到！

唔夠毒
祝佢成世無orgasm

男友會唔會係想睇你細佬呷醋
即使真係好想比電話有出軌意圖都好，件姣零又擺明流晒口水，有乜理由會喺另一半嬲既情況下仲夠膽比，而且平時仲要係好錫細佬添

遇親既都係感情同金錢騙子<——呢個點睇

都好仆街但絕對要咀咒所有第三者

贊成咀咒所有第三者
佢地實有報應

蕉

侵好掛住屋企
侵唔要返學
侵

呢個真係賤到貼地呃感情都算仲要呃埋錢

我就係啦

咁搞笑?咁可能玩出火㗎喎
不過男友平時真係超錫細佬 琴晚都唔肯走
細佬又唔肯落去叫我落去睇
男友叫我話佢知唔好分手 以後唔同所有仔仔講嘢
細佬聽完打俾男友大嗌收皮啦再cut線
小學雞

雜種

侵仔呃肉丸錢?

係，第三者遇到既話就話之佢，唔會同情佢

你係指狐狸精定騙子

騙子

唔同所有仔仔講嘢，呢個假左d喎，邊做到啊，以後唔同細佬唔鍾意既男仔講嘢反而容易d做到喎
不過男友都幾好，一直唔肯走，你細佬都係因為呷醋妒忌一時火遮眼先咁㷫姐

因住俾人斬呀侵仔

扮發脾氣表達抗議同確認自己地位我明白
但記住要有個限度
男朋友覺得你太無理取鬧發埋火就難收科

仲有出軌嘅人 無論男女 都要受到咀咒

呢個真
到最後唔岩嗰個反而會怪返人轉頭

我會氹佢結婚先, 然後處理好佢
之後d財產就會落哂係我手上
到時佢已經斬唔到我 而且個計劃佢都同意

佢同意都唔叫騙啦

佢死狗個陣你都唔好開天殺價
但就要強烈地宣示主權

咪係假到死氹緊人就咩都得 到下次俾電話嗰時又會話好小事姐
細佬話決定咗要嬲一個星期

但你明明對肉丸好好喎，而且又唔比其他人屌佢，獨佔佢個菊花

無錯，狐狸精同出軌既人都係一樣有罪

點樣可以宣？
學下先

咁你之後係咪要拋棄肉丸

所以細佬嬲兩三日好喇，唔好嬲咁耐
btw，侵巴覺唔覺得ko b屋企古曼會對情侶感情有影響？

咁都無理取鬧?明明係男友唔啱仲要已經有幾次前科
琴晚叫佢刪電話又唔肯刪 我問佢點解佢話識朋友姐真係冇嘢
我忍唔住兇佢你夠膽就試吓搵佢睇吓我斬唔斬死你 我細佬喺度仲媾仔咩意思
但又唔敢講咁多覺得好多事咁

你見到你細佬下左啖氣，偷偷比signal男友叫佢氹返你細佬

咁咪即係要俾佢食住?

仔仔識做既會就主動安撫, 認返你既地位
強調你先係第一位, 佢得你一個... 咁樣
老實講, 其實「發脾氣」都係為左咁姐

但就唔好乘機開天殺價要人地做某d 過份野
例如要人送LV, 或者同朋友斷絕關係個d
依d係臭閪港女先做

求簽求成點 係咪拜完月老前定後出事

唔係

你咁樣兇佢又好似假左d喎
但細佬嬲成咁，佢都唔del，佢留低電話係想激你細佬定真係諗住偷食呀

確認下個個係咪真係普通朋友囉
塔羅牌百幾蚊唔難

其實我覺得出軌嗰個最大罪

送lv，係個目的係咁既話，似乎係一開始故意搵野嬲嚟乘機敲詐喎

男友成日偷偷問我細佬鍾意咩 又問我細佬瞓覺仲有冇磨牙
所以諗諗吓算啦都係叫細佬唔好嬲佢 佢真係好錫細佬

睇你覺得何君堯方法算唔算拋棄

可以真係嬲再乘機敲詐既, 所以先叫大家唔好

都冇去 細佬臨時有事做冇去到

就算呢刻細佬男友當係普通朋友，但將來既野咁多變數，你培羅牌都未必佔到咁長遠啦

其實真係唔明點解仲要咁做
證明自己魅力？
明知有另一半就避忌下啦

送lv

俾d決心
因為如果真係搞開事既話,
佢千方百計阻你求助都十分合理

我兇完佢即刻刪電話
留電話做咩呢其實?都唔明有咩好激 擺明想偷食啦真係識朋友咩

係，就算有人接近，但如果唔係仆街，都唔會出軌

塔羅牌你識玩咁多呢啲嘢
新識嘅仔仔嚟 唔好識落嘅朋友

我細佬唔係啲咁嘅人

我的話，真係鍾意既話嬲完唔會敲詐呢d物質野啦，我會叫佢學整野食呢d實用我又受益既野做補償

比喻姐
情侶之間好多不平等條約, 或者令其中一方唔舒服既決定
好多時都係係依d其中一方要死狗既時候出黎
長遠好損害感情既維繫

你唔好再拖，一係你去搞啦，你細佬臨時有野做去唔到，都可能係受左古曼影響先咁

其實我覺得最重要係互相尊重
唔好恃住對方鍾意自己
就做啲嘢傷害對方

塔羅牌有唔同牌陣既
凱爾特十字已經夠睇好多野
而加係點, 會點發展, 個個人既心態, 應該點做
之類....
過個塔羅師問下囉 我自己玩覺得幾準

我其實有點兒唔想去或者下星期叫細佬去
我諗唔關古曼事掛 畢竟都過咗十幾年

agger
互相尊重好重要你係尊重對方呢啲嘢根本會識自覺

我二家姐識塔羅 但我覺得塔羅好假

可能因為細佬係直既，所以無安全感掛

點會 我覺得好準
btw 我仲識搵三個銀仔占卦
你可以試下

作為無安全感界kol
無安全感係唔需要理由

無安全感呢個係無敵
但係我覺得俾男友拗孿已經有好足夠安全感

你兇完佢即刪其實都ok啦，如果你細佬嬲你兇完都唔刪就真係有景滾
其實我覺得想偷食唔會喺自己另一半面前做到咁揚，係都偷偷地做啦，除非真係on9

但有啲男人真係on9

唔係應該係男友冇安全感咩細佬隨時都可以搵返個女女拍拖

無安全感唔需要理由

又咩嚟你咁犀利咩都識
侵仔有冇掂過鬼怪嘢?例如筆仙銀仙嗰啲?

我係話男友始終覺得細佬係直既而男友係gay既，咁gay果個真係會少d安全感，所以唔排除特登搞事令細佬呷醋

大把on9男人喺度食喺度屙
講真我覺得要偷食嘅話女人高招過男人
我覺得女人講大話好叻

冇 所以俾肉丸話係巫師

我明你意思呀
我係指，為左一個人拗孿，係真係好鍾意對方

但都唔會喺自己女友/男友面前揚成咁，擺明同自己另一半講我係諗住偷食掛

其實ko b你會建議細佬點做好

咁細佬始終都可以鍾意返女仔，你係gay既點都多左樣野驚同擔憂

咁風水識唔識?

都係 所以唔明白咩心態
其實同性戀會唔會係有另一套直唔明嘅愛情觀?

你唔好再拖啦，呢d野唔講得笑，趁依家大家都好地地快d搞，頭先侵巴都話有可能會搞事千謊百計阻你哋去

呢個又係

我不嬲感情行先 我同細佬講如果男友要偷食你點都阻唔到 到時真係發現咗就打包埋送俾人唔使恨
但平時佢錫你係事實 嬲還嬲唔可以忽略呢樣嘢
所以唔好嬲咁耐 更何況而家男友冇偷食

獨行b原來係bi

你覺得假可能係果位塔羅師冇料到，未必係塔門牌唔準

好啦但我去都要再下星期先有時間

但女人同女人係好煩的

好理性
同埋嬲都傷身呀，快d下左啖氣，就算嬲完要唔彩男友都唔好唔理男友咁多日，對方都會好hurt，但比d教訓對方係絕對需要

可以俾多次機會

識少少

可以一齊扮靚靚

所以拍拖有時都幾煩
好快冇事嘅我諗 連返工都一齊返真係日對夜對

我雖屋企附近見過有對長頭髮les拖住手仔行過

你細佬同男友好痴纏呀

其實我希望佢地好返

我都見過
仲有好sweet咁錫左啖

未見過好女女嘅女女cp見親都係一個比較男性化
我覺得兩個好靚嘅女女一齊個畫面好靚

其實les會唔會好似hehe咁性格上攻受分明?
成日覺得les會比較相近

男仔都可以一齊扮靚
我仲會教d 直男扮靚靚

你去旺角會遇見多D，les佢哋鍾意拖手好光明正大架

你係咪會幫肉丸扮靚

集氣

佢自己識啦

男仔點扮靚靚?衣著打扮?

你細佬果日明知男友喺屋企樓下，唔想見佢但都叫你落街就知佢都唔捨得佢喺樓下一直等啦

唔會
我係女仔啲嗰邊個拍拖上性格同男人一樣
佢完全相反

les拖手感覺啲人冇咁抗拒 唔公平 我要睇hehe拖手

頭髮, 西裝, 護膚, 衣著
仲有點剃鬚點擦香水個d雜學

呢個真係死症 係女人都鍾意人氹 真係極少數會調返轉
我都超怕痴身 頂唔順

我有時d fd都會係咁
可能d男仔都會咁樣睇女友

因為香港女人大晒，隨時兇返你轉頭

係歐洲可以拖手行街

我估你性格應該同我差唔多
拍拖拍到無自由好痛苦

鬼佬廿中就開始中年發福，肥同禿頭，同老得好快，肉丸有冇做開gym

即係段關係入面你比較主導啲?

成日見呢度啲巴打點樣話女朋友 就知女人其實好撚煩

你出門口要準備幾耐時間?

有 而加做多左

外國男男定女女都隨街錫

都可以咁講
因為佢多數係就我
但已成過去

個半鐘又得, 五分鐘又得
睇心情

我就算拍拖都係好獨立 最憎傾電話嗰啲
我覺得只要見面痴纏就得 平時可以長時間唔見

男裝銀包 窮j預3千
50歲人用 有咩推介

外國仲好多靚仔呀，只要係後生，尤其十幾歲果隻，件件都好似d日本漫畫美少年咁靚仔，但鬼妹好多都有少少肥，仲好大隻

hugo boss得唔得

下個更可愛呀獨行b
下次搵返個獨立女女就搞掂

我見男裝d樣都差唔多
求其買算數

我下次要搵返仔仔

其實拍拖都係睇夾唔夾，搵到個性格岩key，其他方面無乜大問題既就唔好放手

係呀外國美少男真係好好J兩個後生仔錫錫真係流鼻血
上咗年紀嘅hehe就溫馨向多 真愛feel
鬼妹大隻得嚟仲有條線喺度 好豐滿

搵返個腐男 可以瘋狂睇bl

如果唔係盛裝打扮唔通用d&g咩
versace都怪怪地

我覺得最緊要價值觀係夾 呢樣真係勝於一齊

美少男係用黎蝦既

有年係荷蘭 見到一pair坐係電單車度 等紅燈時兩個kiss 錫到好唯美

vesace太浮誇

性格真係重要過一切
溝通到就已經少好多問題

中學個陣好鍾意著 同d&g

有眼福

但你成日話比肉丸蝦喎

鬼仔們係我面前啪又有,
輪流啪我又一, 一齊啪都有
kiss都好炫耀

都係，一陣大家政治立場唔同，只會日日嘈交

但我係s

咁係香港少見嘛
不過kiss好喇
再進一步會怕醜

淫蕩仔仔
錫錫先係唯美嘅表現

你唔係0咩?成日覺得s係1

政治觀或人生觀都好差太遠好難相處落去

其實種族唔同就包埋世界觀同思維唔同
仲未計外來壓力

所以揀返同國藉會唔會啱嘴型啲?

呢啲應該都要睇性格同觀念
正如揀返香港人 但原來佢係何君堯個仆街咁
都即刻飛得

或者會 唔同種族始終多一個問題

咁又係講到尾都係性格觀念相近 國籍算什麼
何君妖呢個仆街

你同肉丸相處有冇大問題?

但我會FF同ISIS或者同新納粹拍拖

何君妖係人嚟架咩

你係因為J啲中東仔仔姐我估

狗咁可愛話佢係狗又侮辱咗啲狗
呢條粉皮正一係垃圾中嘅渣滓

佢唔認同我個套你死我亡既鬥爭思維,
覺得要和平大愛 典型左膠
又認為香港社會其實好包容hehe, 係我將問題放大
又話我歧視d窮人, 而加佢開始明

又覺得我諗得其他人太差, 唔明華人幾奸詐, 不過依個我比d 英文中史書佢睇佢開始收聲

同邪惡角色發生感情好浪漫

屌 見到香港政府同律政司嘅雙重標準就好嬲
但又好無力

佢係咪成日用愛融化你?好似啲和理非非咁
如果佢識beyond可能會唱今天我
不過想知你點解要歧視窮人?

讀哲學嘅諗嘢係唔同啲
咁同黑社會大佬拍拖你咪爽翻天?拍拖都要帶住把刀

通常冇教養所以會野蠻, 通常親中反同乜都齊
又無規矩禮貌, 大聲講野, 亂打乞痴, 撩鼻吐痰
又唔知羞恥, d師奶又貪小便宜(你個夾壞左)d呀叔就成日除衫周圍走, 老既就係d公園賭錢粗口爛舌, 後生既就做mk/毒撚
行出街溶溶爛爛, 個身又臭, d牙又唔靚, 個頭又油

真係好可怕

成班畜牲出晒嚟橫行霸道
國之將亡必有妖孽

唔同 黑社會有陣柒味, 共產黨都係
但北韓間諜可以試下

講奸詐英國佬都好出名架喎，美國佬都係第一大奸CIA喺世界周圍搞好多陰謀，德國又直頭出過納粹，大家都係鬼佬，肉丸個國家做乜會變到咁大愛咁左膠

意大利黑手黨你岩唔岩

經常嘈交就真

意大利仔有左bf 冇sp做
黑幫始終差少少, 唔得

應該係佢屋企本身好溫室
加上個國家都幾溫室...

哦原來係咁
出街身臭牙黃頭油講緊啲毒撚?
咁你講嘅都係因為佢哋嘅質素問題 唔關家世事喎
或者可唔可以理解為因為窮所以少機會見識再令到個人質素下降?

日本嘅黑社會好似幾型係香港柒姐直頭係班老mk

其實我都係咁諗呀茶b
但我又冇理由慫恿細佬同佢分手 好似過份少題大造
我覺得愛對方點解會咁做?話激佢想佢呷醋呢啲太離地

其實係 所謂cultural capital
階級既繼承唔一定係父幹買層樓,
其他無形既資本都好關鍵,打扮,談吐,品味之類
但我依然好怕見到佢地

你哋嘈交係咪多數佢認低威?我感覺你好叻同人嗌交

女人>動物>屍體>日本仔

今時今日香港搞成咁都係多得當年話要民主回歸果班撚樣泛民，佢哋罪孽唔會少過班保皇狗

窮人何來打扮談吐品味 都冇機會用得著
但我覺得又唔使咁極端嘅 唔同階層嘅人有唔同嘅思維

佢都好勁, 學識既根底扎實過我
所以我最近先要搵古典名著惡補
香港教育垃撚圾, 浪費我12年
歷任教育局官員全族死全家

讀u時 好多哲學人諗野都好特別 同我間u哲學系好多傻人

意大利仔靚唔靚仔，係1定0
或者你試下叫意大利仔同佢bf一齊4p囉

其實琴晚睇完你講真係對細佬個男朋友好失望
根本呢樣野掉返轉佢都會嬲，但佢做個一刻完全冇諗過你細佬感受
堅持唔DEL電話係為咩？
其實而家DEL咗都冇用，個姣精一樣搵到佢
真係好鬼仆街……好撚嬲
叫你細佬多D留意佢，唔好等佢偷食完先後知後覺
出軌者同第三者都有報應

侵巴佢唔鍾意日本仔

唔靚仔唔會做sp啦
佢好似博搵人埋單, 恐怕只能做朋友

我都知佢地好慘, 唔係憎佢地
純粹唔鍾意去佢地既區或者同佢地接觸姐

我嘈交好屎所以好驚同人嘈交
十次有八次都係我認低威先
我大家姐係小八婆嚟 嘈交全世界第一 好想同你切磋吓

嗌交嗌唔贏肉丸，肉丸佢major係乜

我有個朋友大學副修哲學 初見面同佢傾計佢討論人死後的世界

我覺得唔關窮人事
有好多有錢人衣著打扮仲核突過窮人
講野大聲又臭寸仲以為自己好威威
窮唔代表冇教養，有錢唔代表高質素
讀中學個陣見到有D有錢人成為以為自己高人一等，言行幼稚無聊，又油頭油臉
窮個D有D讀書好反而氣質唔錯，望落去乾乾淨淨，講野有文有路幾得體

我都覺得窮係一種心態
同有無錢無太大關係

我都鍾意搵人傾呢D
以前有修過哲學

死都唔要...
日本野我又鍾意食, 日本貨包裝又靚品質又好,
日本建築同園藝優美典雅, 日本服務周到貼心
日本又山明水秀, 城市整潔光解
科技又先進創新, d人做事認真專業
其實我好喜歡

但就係對日本d 人冇性慾囉

同埋好多時好堅持自己嘅睇法，再極力說服人

哲學我覺得好高深，我見讀哲學既人有d好神神化化，感覺大家唔同level，溝通唔嚟

總有依d個別例子, 但改變唔到對大局既判斷

睇支蛆就知

測量 但佢中學有哲學讀

好滾動有人咁緊張我細佬
其實我都好驚細佬俾佢hurt會傷心 因為今次細佬係200%投入段感情
愈投入愈易領嘢

日本人做朋友冇問題仲幾好玩
但日本仔太花心 做情人夫妻就算了

一時忘記佢寧願屌屍體都唔屌㗎仔

意下之言你朋友圈都算係有錢人嚟?

支蛆係香港生活有錢個d, 除左政治之外其實都正常
以前同老母住個度, 隔離係大陸佬d二奶黎
都ok冇乜野

唔有錢 但唔係窮到咁囉, 普通人

普通人 大把公屋仔朋友

日本人咁醜樣都有得花心

其實我認同呢樣 人嘅本質唔應該用外在因素衡量
我中學時十個有八個同學都超有錢 但發現到一樣嘢佢哋身光頸靚但眼角都係生喺頭頂
但家世平庸嘅同學思想反而更成熟
我成日覺得窮人雖然見識機會少但經歷比有錢人多 思路會比較人性化啲
但都絕對尊重侵仔諗法

頭先個段? 會啊
返而同屋企環境冇咁好個d朋友講得多
連登咪又係一大堆post批評廢老

其實我覺得平時對細佬咁好，點解無啦啦又要比電話人，單純識朋友但條友明顯就姣緊佢，唔多似真係當識朋友，想偷食又無理由明顯到咁，而且仲要細佬嬲黑面都仲要比電話
但如果真係想激細佬等呷醋又過份得濟，細佬最近有無做過d乜令男友呷過醋既野
呢單野過左之後，細佬最好查下男友睇佢手機電腦，睇下佢有冇背住佢flirt第二d仔
btw，其實男友冇偷食過，只係比電話人，嬲返一排發脾氣係合情合理，但如果真係因為咁樣唔原諒要分手又好似太無理取鬧

哲學人思維好特別 同埋我覺得唔會跟風好有獨特性
我朋友成日探討生存同死亡 仲特登去西藏睇天葬 佢話想睇吓有咩反思
我問佢咁反思到啲咩 佢話暫時未有

其實我覺得支那人係用自大嚟掩飾內心嘅過份自卑

係黃埔個頭返學
呢d含家剷見唔少

所以我覺得可以俾多次機會
如果男友最後係渣攻
我祝福佢中晒巴絲打之前講嘅祝福

中產真係好多仆街

你唔會覺得同佢哋講可能令佢哋難堪?

什麼為之「好」既修養, 禮儀, 品味...
其實係由上流社會去定義
所以係地講既例子都係"向上流動"既一種,
只係屬於文化面向咁解

而係現今社會, 特別係香港,
向上流動係極難, 成功只有極少數
所以講到底, 大部份基層都係又窮又冇文化

佢地都有屌啦
我都話我講個d窮, 唔係住公屋就係
而係要社區組織協會幫個d

超級唔支持check手機電腦
我問過細佬 細佬話呢單嘢之前細佬試過俾個女客人摸
因為細佬同男友都係gym房返工 成日接觸好多仔仔女女
但唔知關唔關事 細佬都有即刻縮開

咁低賤囉

質素品德低下既人都可以好有錢，例如新界果班牛屎佬，有錢人c9都會貪小便宜，衣官禽獸都唔少，政府班保皇狗件件都係衣官楚楚，所以衣著都唔代表就一定冇錢同有品
之前魚蛋同光復d義士好多都係既窮人
睇人都係睇返品德，窮唔窮同衣著唔係重點啦
侵巴你其實都係唔鍾意d邋遢無品既人姐

屌講起黃埔有次食飯見過有對中產夫妻鬧到個侍應黐線
以為咩事原來係唔小心倒瀉水整濕咗少少

同呢啲人相處幾得意 思想真係好特別
傾過計會覺得自己諗嘢係好窄

同佢哋傾得太深入高深，我覺得我既人生觀價值觀好可能會受到衝擊呀

佢用佢中學d哲學就可以ko你

其實有冇諗過點解人一定要向上流?或者佢哋追求唔係呢樣嘢
無意冒犯 但我覺得好嘅修養係唔會睇唔起任何背景階層嘅人

唔係品格 係禮儀
梁振英同何君堯可以係四季酒店計劃賣港
但廢老廢中唔可以係公園跳老舞

火車頭 掌心雷 第一次聽

唔係叫細佬偷睇佢d私人對話，係睇佢手機有冇裝gay app，有仔仲裝gay app 即係想點，d gay app唔知有冇電腦版都要睇睇穩陣，之前冇出過事可以唔洗check，但依家出事check一check絕對合理(雖然男友只係疑似想偷食)
仲有件姣零係點樣識返嚟

姐係包裝？
係咪內心邪惡賤格，只要個人個包裝好得體，你都覺得ok？

其實係講緊依個理論

文化本身係多元而且無好壞，而每個階級有屬於自己既文化。而係社會入面，上流階級會將自己既文化(品味、口音、禮儀、生活方式)定義為「好」，將窮人既文化定義為「壞」。形成所謂既文化霸權(cultural hegemony)，依樣野放諸國際社會一樣通用。

「好」既文化會得到提倡。例如係教育系統入面更加係咁，來自上流既小朋友天生就分享依d 文化，所以佢地會享有優勢，例如老師比較錫佢地或者面試容易被取錄。面窮人既小朋友被定義為「壞」，需要學習屬於別人既文化，更加有可能會產生自卑。

結果就係社會不繼重覆類似既劇本，不斷加重基層得到更理想既位置既阻力。

掌心雷班老人好多都係比人昆，有d都係比人焗推投票

長知識

行出街又唔識, 佢賤格又扭曲都影響唔到我
但火車頭又嘈又剪指甲或者跳老舞就一定影響到人

真係討厭

遲啲香港只會愈黎愈多

我D FD成日叫我唔好諗太多
所以我通常轉移上網傾或睇人傾

係度用侵語傾

其實我都覺得呢個MOMENT係要CHECK
個死仔包係男朋友面前都可以比電話個姣精，私底下仲做過D咩真係唔知
精神出軌我都已經覺得被背叛

唔貪點會比人昆到，投埋D賣港賊

長知識+1

前者好似689果d賣港會影響好多人而且硬食，後者就好撚滋擾，但都可以避開
呢兩種人比較起嚟我只會憎前者，後者最多就係比佢滋擾到果刻厭惡

要做定真係有野既心理準備
叫佢男朋友如果係清白就自已俾部電腦佢睇得唔得

都係
但班保皇狗可以賤到推d中埋風完全唔知咩事果d入去投票

其實係咪主要睇手機就夠，電腦要check d乜

就算唔係呃, 佢地自己都愛國愛黨啦
華人鍾意權威, 覺得政府一定係好

佢哋出去飲嘢識
gay app真係唔知喎 夜啲問吓佢先

手機囉 叫佢男友自己解完鎖比佢睇
得唔得 但無論點都要做心理準備
萬一真係有...或者佢唔肯, 就要思考跟住會點

仲要係突擊咁做，唔好預先比佢先
如果真係有野一早比佢先，佢肯定會洗晒D野
咁當然希望佢真係清白

幻覺嚟㗎姐嚇我唔到嘅唔好有嘢呀
電腦應該冇問題 成日借部腦俾細佬用
係電話kick手啲

中風個D冇得拒絕就冇問題
但有班仆街真係純粹為錢
愛咩國，口講愛國個班有幾多個真係愛國？
反而真正愛國先唔想睇到而家個國家國民咁腐敗

咁萬一如果真係唔肯 係咪即係默認有嘢?
我頭先問過細佬佢今日返工同男友點
佢話男友擺低份早餐就出咗去之後冇見過佢

所以要做定心理準備, 諗定如果真係有你會點做

為錢既都有, 拒絕既都有
但多數都係真心

只要停9左個支那專才計劃，cut支那大學生學額，支那大學生畢業留港工作條件set高同苛刻d，停9左一日百五件，香港班掌心雷唔成問題，尤其是日日百五件先係大患

這香港已不是我的地頭 就當我在外地旅遊

真係唔肯都唔代表實有野
但係講左又唔比check，就算真係有野男友之後肯定洗record，以後check唔到
所以1.應該諗點樣軟磨硬泡男友肯即刻比細佬check，前提係細佬唔打算偷偷地check
以及2.如果手機真係有偷食同人啪，諗住點，分手定原諒，揀原諒既話以後點樣相處，如果手機只係見到佢flirt下仔口花花撩人冇搞過又諗住點

唔比check或者check唔到之後
都可以直接諗分手定原諒，揀原諒既話以後點

check唔到有野都要諗分手定原諒？？？check唔到唔係應該原諒咩？

其實選擇原諒但心裡點都有條刺
所以真係唔希望細佬男朋友真係有偷食/想偷食

可唔可以扮借電話玩再check?定直接話想check?

細佬講過接受唔到俾人背叛 如果真係想偷食應該係唔會俾機會

一係就光明正大打開黎講, 偷偷摸摸萬一穿左仲衰
對方可能會嬲, 又有把柄比人拎黎講

難搞

但係我覺得check左好似已經冇左信任咁
之後好易會疑神疑鬼
好想打個男友
搞到細佬咁

明白
等今晚同細佬傾吓 搵個時機check手機

俾著你會點?肉丸背住你暗媾仔仔原唔原諒?

但唔check又會諗埋一邊 最好係自動波拎出嚟啦
佢男友初初唔肯刪電話我都好嬲囉勁想兜巴聲佢
成日好擔心細佬俾人蝦

極度抗拒check電話
拼死捍衛個人私隱
好憎有依種被人侵犯既感覺 單純唔鍾意 冇話有冇野
咁大個人要偷食係可以收得好埋
直接係街見到開房你都唔會知
何必呢

比電話個度
咪玩啦識朋友 都唔會係個度識啦
個度識d朋友做咩 心照
可能佢真係單純到以為大家當識個朋友傾下哲學
但人地會唔會係個d場合識你就係為左同你傾下全球經濟一體化?
同d人話想係app識朋友一撚樣
最後咪又係想sex想深(喉性)交

感情關係既話就原諒一次 再有下次就點都
純粹性關係既話坦白認錯, 唔係經常就ok

check左冇料到咁可以繼續信返男友，以後可以唔check除非又再出事
check到有野段關係已經無信任可言，如果揀原諒以後繼績check都唔過份
但ko b 細佬話check想偷食都會分手

其實我覺得細佬嬲完要同男朋友解決件事
而家情緒主導左好易做左d挽救唔到既野
因為我覺得個問題唔係睇唔睇電話
睇完一次 下次又可以再黎
而係要認真同男友溝通
好鄭重俾佢知道俾隨便俾電話號碼人（尤其係0）係好傷害好唔尊重嘅事

贊成正大光明攞嚟睇

幫男友出部iphone x 之後等佢訓左再解鎖黎睇

請私家偵探去查會唔會好跨張

係喎，個姣0係喺gay bar飲野果陣識架？

好有錢

提議下姐, 話唔定人地俾得起

旭熙b好有錢

會啦未至於嘅

細佬話普通bar嚟 普通bar都有姣0搵食㗎咩

窮JJ 哪有錢

普通bar都咁
落gay bar咪要印單張派

就咁落bar都識到姣0
個姣0又知道男友係gay咁勁

我覺得iphone好難用 用唔慣

我都想知乜hehe會落普通bar玩㗎咩
可能人哋男女通殺食得就食掛

唔好咁擔心住先啦
依家好似講到男友真係偷食左咁
我覺得佢哋咁痴纏，根本冇機會去偷食，口痕撩下仔就有機既，不過可能根本就連撩仔都冇，男友係無辜，細佬係自己嚇自己
不過呢件事和好後，佢哋兩個要傾下，以後對方唔批准都唔可以再亂比電話人

咁hehe都有直既朋友架嘛，同fd一齊飲野都得姐
但係勁在於個hehe gaydar都好準下，仲走埋嚟flirt

其實我覺得睇小動作好易分到1/0

冇玫瑰金

但你要知佢哋係gay既先，先分到1/0

我都係鍾意傳統黑白色

希望係咁我諗唔會有事嘅 上個月先一齊去完旅行 見啲相都好sweet

得銀色咋，我唔鍾意個隻銀
最鍾意都係白色，然後係玫瑰金

下次落BAR叫埋我地成班去，睇下D姣精仲敢唔敢發姣

可能細佬同男友坐到好親密掛我都唔知

會唔會癲到咁呀

咁佢咪搵錯對象?

一D都唔奇

下，8無白色得銀色咋

佢而家咁樣應該叫搵啱
個男有男朋友仲比電話自己仲唔係因為自己有魅力
話唔定姣精而家MON POST

好似係叫太空灰
太空灰咗好耐……明明以前個隻白最靚

呢d人真係痴線，佢做乜唔去明光社溝仔，咁有魅力就拗彎d恐同呀嘛

都係classic白黑好睇D

太空灰係黑，銀色真係純銀
但唔鍾意
可能之前隻白色易黃，所以轉銀色

就好似有D人專鍾意搞D有另一伴嘅人來表示自己有魅力
恐同會打人丫嘛

金色幾靚
但都係鍾意玫瑰金多d
最衰冇出

好想換x
但又唔想比南亞後入

今次好容易買到
如果你有apple store既話

申利入左4部細銀64

到底要點溝個慢熱既人
主動搵佢傾計 成半日先應機
到我想放棄唔搵佢
佢又主動撩下我

個仔仔都係hehe?

而家仲有人炒iphone?

呢張圖超靚

一部自用一部媽媽用
另外兩部幫朋友禁
細機炒唔起

係

慢熱嘅人要好俾耐性 鍾意嘅就唔好放棄呀

銀for sure

咁樣若即若離唔似忠犬

Agger 會唔會係腹黑攻

然後你變忠犬受

我覺得我會
好慘比人食住

周街都係土豪金
銀色清泉黎

唔好變忠犬受
你都若即若離睇下佢點

我想買7+算喇
雖然我覺得6S已經好正，但成日聽唔到聲

識玩

J到出血

我覺得追人好難
每做一樣野都患得患失咁
少少事又ff勁多
半點巴加油呀
如果佢對你都有興趣 應該唔駛追好耐嘅

但其實我覺得個攻都幾慘
但如果當時佢地可以多d溝通就好

好可愛

攬攬

南亞仔仔

茨球好萌

蝻亞狗

佢地好多都好靚仔 好想錫佢地一啖

我覺得佢哋個個都一樣樣
你行一轉深水埗大把蝻亞狗俾你J

有好多都靚仔
不過唔係特殊情況既話, 我係唔會同未讀過u既人上床

咁都認到

?
上床都要睇學歷?
神級靚仔但中學畢業咁點計先

大陸勁多佢哋同人好正

唯有say no

侵仔口味獨特

我唔記得左邊個係攻

高學歷好多都係阿嬸阿伯樣
各國政府個堆

真係好多都好靚仔
眼大, 捷毛長, 又黑黑地, 鼻又高又直, 面尖尖, 鋼條身型....

我而家就係咁
成日都諗 佢有回我post 但私底下又唔應我機
好sad
但無啦啦有時主動比個表情符號黎 我又好開心

我係話有學歷先有得上, 唔係有學歷就會上
唔靚仔都唔會考慮啦

我見好多都好醜

有時見到佢地就會有性幻想
好想識佢地做朋友

同佢一齊玩若即若離

邊個平衡宇宙既南亞黎
你講個d我會形容為中東/拉美

靚仔係整體人口當中佔既比例黎講,
南亞多靚仔過華人起碼3倍

好似好虐，唔敢睇
有冇輕鬆文推薦？
獨行b之前推薦兩小無嫌猜係咪輕鬆？

手賤忍唔到

類似個類型我都鍾意

拉美男女都好正

侵侵我開始好懷疑你嘅眼光

輕鬆 甜 攻寵受

好似藍係攻

唔好秒回
通常回完佢就無影

一手賤就嚟留言
覆PO都唔好覆佢

啲南亞小朋友就真心靚仔 但十幾歲開始就劣化得好緊要

太好
對於呢對
我唔可以接受逆cp

拉美

我識得個西班牙仔
佢d頭髮攣毛,同埋對眼有天然黑眼圈
好南歐

我覺得你認錯左種族
去錯左地方

十幾先開始正

尖沙咀黑黑地好似zayn個d囉

唔係掛十個有八個都柒頭皮喎
你睇嘅南亞同我睇嘅南亞差咁遠

好

但南亞陣味..

睇
琴晚臨瞓前睇咗三篇文，好短夾埋一個鐘睇晒
輕鬆短文
《意淫過度》、《同心圓》、《你就不能關注我一下》
不過同心圓我有跳嚟睇

識個南亞15已經6"5
外表仲大過我
一問15…心諗差d用左敬語…

嗰啲唔係南亞應該
你去轉深水埗就會見到南亞真面目

藍是攻
魏無羨是受
其實小攻名已經唔記得

差。好。撚。遠
你貼個最接近既睇下
雖然我唔鍾意zayn但你好似侮辱緊佢

平時見到個d類似係咁 , 或者皮膚啡多少少
但個形就係依種唔會有錯

藍湛
你地會唔會介意男主角們嘅名唔好聽
我好介意 會唔睇

冇睇文 但網上見到好多名
又藍二 藍忘機 藍湛係咪同一個人嚟

侵侵係咪誤會咗

搵唔到啊 我成日搵南亞仔j圖都搵唔到

你居然無睇文
我見你po咁多相以為你有睇
係同一個人黎
佢有個哥哥，所以叫藍二

正呀~~先記低
睇咗兩小無嫌猜先

mark低先
三篇都輕鬆？

頂你侵侵
南亞邊有咁靚仔

同一人，小受其實都幾多名，但未至於會完全唔記得
但攻D名……藍忘機……都真係完全唔記得係叫呢個名

絲打岩岩都睇完呢本
個受講大話時好好笑

輕鬆呀，保證唔虐仲要係短文

唔差

我而家睇緊 御小凡嘅天高路遠
睇完就開新

講緊第一個個位

五官已經差好遠
黑好多 多毛好多 冇鬼佬咁精緻
都係有眼耳口鼻但南亞係明顯係放任d眼耳口鼻自由生長 好似畢加索d人像咁
岩岩起身冇帶眼鏡離遠以時速100經過先會覺得似zayn

北歐最優秀

但南亞最性感

北歐老公, 南亞情夫

我都有睇呢本
但御小凡筆下D受好多都聖母病發作，所以睇咗兩三本就冇睇
天高路遠個受又係成日聖母上身，睇到有D炆
不過攻好正

zayn原本帶住成隊花車諗住迎娶你
但見到你搵d咁既野黎同佢比
佢直接調頭走左

南亞人D嘴……
侵侵你冷靜D，搵日去一去深水埗望真D

情夫都搵件好d

唔使搵 冇嘢好J

冇呀好少睇文但略略知道啲角色咁

冇錯 唔係為左攻我已經棄左
不過不正經關係個受點都好過呢個

咁仲想唔想啜佢哋一啖?

頂你奈巴笑撚到咳

靚仔既點會唔想

深水埗啲蝻亞狗一有眼神接觸就會hello hello咁調你尾
成班渣滓日日阻街又淫賤瘋狂視姦人

南亞不知幾好

侵仔好堅持

係喎
你睇漫多
但呢本睇得過

明明係尖沙咀成日見到有靚仔,
做咩上網又完全搵唔到圖

我睇奈巴D留言笑咗好耐

頂

係呀最鍾意睇啲小漫畫

因為你中咗幻術

唔得喇
笑到痴線呀

侵侵而家好唔冷靜

我對眼呀

總之我平日係街見到好多好似zayn既非華裔仔仔
唔知其實係唔係南亞人, 然後我好愛佢地

係咪中東人咋

點解會咁 一定係google既錯

點愛都唔好對住佢哋講出嚟 會俾人溶㗎侵仔
佢哋真係男女通殺蝻亞狗應該要滅族!!!!

你眼裡只有Zayn每一個蝻亞都係Zayn

google左又好似係 ......
但中東人有d又好白有d又比較啡,
我鍾意個d可能係比較啡個隻中東人都唔出奇

只要佢地有好d既生活條件就唔會咁架啦

但zayn係巴基斯坦, 巴基斯坦都係南亞

因為佢係mix

總之一句到尾, 我就係鍾意Zayn個類啦

應該有溝其他人種

佢溝左英國, 但我平時見個d應該冇溝,
都好靚仔嫁

zayn係英國 愛爾蘭同巴基斯坦混血兒
混成咁梗係靚仔啦

我平時見到個d靚仔冇溝到架

你對眼係咪自動pass晒啲蝻亞柒頭皮所以以為個個都靚仔

傻豬嚟你又知冇溝你中咗蝻亞毒

有冇人睇過提燈看刺刀

定其實侵仔見到嘅係阿拉伯人?有啲阿拉伯人係幾正

食過英國土生既阿拉伯人 有facebook

7月…暗眼…

侵侵終於清醒

唔通係因為我平時d咒語係印度文 又拜印度神
所以睇得特別順眼

唔得 唔可以放棄

印度神暗眼大法

我想知肉丸對於
你異於常人且不尋常並激烈狂迷戀南亞人
有咩見解
Okay/Cool/Great/Whatever/Wonderful/Awesome?

Okay囉 佢知我鍾意南美,南歐,南亞,中東個系列
成日話賣我落重慶大廈做鴨

咁就正常好多喇

點解咁對我

檢查完成
肉丸既認知正常

下次同佢講 北歐人d器官好乾淨好值錢 瑞士山區肺

做鴨仔俾蝻亞腸調教

條腰斷未

瑞典山區肺 係香港住左咁耐應該唔值錢

都算
我係一本接一本咁睇

獨佔

做南亞肉便器 每日400個zayn咁既南亞仔

個底好就得啦最多到時洗洗佢出出水乜都乾淨返

到底點先可以克服到陣味...
唔知點解我覺得除左亞洲人之外, 其他國家既人都有陣味,
鬼佬有陣小麥味

呢個藍二唔得喎

每日400個個菊花唔使要
不過Zayn真係幾靚仔 早期我都J過佢一排

入門口之前派個zayn面具
之後d南亞多毛大肚腩阿伯輪流蜂擁而上

唔要呀 唔得

多毛大肚腩加陣咖喱味

白人臭味我已經聞慣左, 唔知咩味黎
其實黃種人都有味

邊個叫鴨冇錢比就要肉償

唔靚仔唔接

鴨仔冇得揀

唔靚仔死都唔做

呢對cp好好J

急症室個套
睇睇下見劇情好似集集一樣所以冇追

唔做叫班咖喱多毛大肚腩用巨根打鳩你

佢哋係咪好少戲份?我見啲片嚟嚟去去都係嗰啲

剪左佢呀 唔靚仔冇得屌呀

其中一條故事線囉

本帖子已被監視

侵侵侵侵侵侵

車唔怪得咁少啦冇得j

肉丸?

佢個頭係我膊頭上面一齊睇緊

佢識睇咩?

好想奶

好閃

鬼燈

超鍾意鬼白

妖狐好萌

侵仔而家應該同肉丸滾緊床單

上水

佢乖乖地開始訓

我翻譯
所以zayn個d我全部講成我地討論緊zayn好靚仔

鬼白啲同人圖超靚

福利圖

你應該翻譯蝻亞狗嗰part等佢笑鳩你一直j錯對象

超靚呀
好期待新一季
每次睇到鬼燈S欠打嘅白澤就覺得好萌

我地都笑咗成晚侵

痴線，你哋頭先係咁狙擊侵巴鍾意蝻亞人既taste，笑到氣咳

我都好想俾鬼燈虐待下

公主們變晒仔仔好好J 黑皮好正

你地蝦我

我哋準備恥笑侵仔到2046

接受唔到
BTW 皇子搞GAY系列正好多

半點巴原來係抖M

侵侵鬼掩眼
但而家過咗七月節應該會好好多

奈巴D留言先正，笑到痴線

好似有少少M

無情既歧視如風暴般襲來
明月同星晨係我不變既心
☪

叫肉丸呵返

佢嗰句時速100經過笑到我

侵巴你清醒下，蝻亞好多都好樣衰，zayn果隻係mix左先靚咁多咋

肉丸表示 我要瞓覺覺 睬你都有味

今晚推爆個post

今晚應該爆到po

同步

好傳神

放棄美籍移民巴基斯坦

等我搵搵d魔道同人嚟貼貼
魔道有篇啪啪啪番外有畫手畫左做漫畫，你哋有冇睇過

貼吧

仲係執迷不悟，你到果到，gay佬會比人溶

唔駛咁謙虛

嘩屌，你竟然唔知

侵侵你快D醒呀

爆PO就去瞓

南亞真係有靚仔架

乖，冷靜D
你望到靚仔個D擺明唔係南亞
一係就你眼花

南亞多靚仔 -> 南亞有靚仔

係香港既街上面就多 係gppgle度就唔知做乜

點解咁對我地南亞人 (靈魂與精神自行入籍)

行開一陣就爆